網傳中國推出入境旅客自行使用「肛拭子」採樣教學圖

英國《泰晤士報》、美國《紐約郵報》以及其他外國網媒相繼報導，「中國對所有入境該國的外國旅客強制使用肛拭子檢測」，而中國國家衛生委員會聲稱，與標準的鼻拭子或咽喉拭子檢測相比，「肛拭子」檢測法具有更高的準確性，北京醫師也對此背書指稱，「如果我們增加肛門拭子測試，可以提高識別出感染者的比率」。

報導指出，中國為了「肛拭子」檢測法與其他國家爆發的爭端愈演愈烈，導致當地醫生建議官方媒體，旅客可以改為在機場「自肛」提供樣本，最新流出的教學流程圖顯示，旅客可自行脫去下半身衣褲，將棉花棒插入肛門約3到5公分，然後輕輕旋轉，接著將棉花棒放入採樣容器中，整個採樣過程只要10秒鐘。

自己爆肛
不過有冇真係撩到邊個知？

旅客可以改為在機場「自肛」提供樣本

班0仔 應該好開心

肛交惡徒